23:00！開記招！

《2019.71 香港抗爭者宣言》

但請改一改第三項
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

改成

三、撤銷對自2014雨傘革命後至今所有抗爭者及政治犯控罪